懷疑啊哥成日聞我啲底衫褲

最近啊哥收衫晾衫都會好積極咁做
開頭以為佢想問啊媽拎錢
點知噚晚我見到我啲bra同底褲好似黃咗
咁我有用護墊
無理由無啦啦黃咗㗎係咪先
我應唔應該同媽咪講啊哥要睇吓醫生咁？

你篤尿黃

你癲夠未

黃左係咪拎嚟抹屎啊

你癲夠未

BTW,有無證據先, 會唔會D蛇蟲爬過留漬

連登元老

佢想強姦我

黃左都吾代表啲咩

我果條都會黃

聞下姐 黃左又關我事？check下個腎啦屌你老母

連登Gay「老」

認真post

我唔知佢拎嚟做乜

佢主動收晾衫之後先黃

我認真。。

俾啊嫂見到「你的主題懷疑啊哥成日聞我啲底衫褲有一個回覆」

你自己D尿漬

我真絲。。

有墊

拿！俾個專業意見你

仆街了

我哋全家都好黃

細佬 阿哥我無聞你啲底衫褲 咪屈 同埋我有女朋友嫁啦 唔好基我thx

底褲都要深黃

你自己同你細佬講啦

自己柯up尿屈阿哥
樓主賤人黎

你唔係女人唔知護墊用途

報仇囉
佢咁想聞直接坐落去比佢聞下你個臭閪

如果佢想聞臭嘅會失望

...

收衫即係洗左
要聞都聞未洗 洗左有咩聞

#431

我真係唔知先懷疑。。

#1333

你確定唔臭
Rapper都唔肯奶你

索返佢啲底衫褲打和咪算囉

聞完會變黃

啱啱奶完

我都好想索佢浸男人味🤤

佢入咗廠未

馬上風

淫到

索吓又淫。。

你拎返佢果啲玩囉

用黎打飛機超正...

或者搵我幫手
樓主俾佢阿哥啲底衫褲我拎去打飛機
我幫佢整黃佢

啊哥無錯，係你錯。

阿哥: 弊，黃咗

男人老狗戴咩bra

冇圖冇真相，你篤尿黃喳話？

你中間偏黃？

真兇係伯母

係咩

點解起底會彈哂“葉嵐”出嚟嘅

咩

因為你起錯底

你癲夠未啊

成日問個friend借佢阿妹啲底褲俾我打飛機用
原來係你嘅
Sorry 整黃咗
下次臨射嗰陣會抽出嚟

睇完title睇完樓主名就預測到會有呢個comment
然後樓主會話佢認真

啊妹好小器 成日無啦啦嬲

你同呀哥共用account?

你睇清第一句先。。。

有啊嫂重又點會得閒搞你d底底

呀哥借你account?

唔係啊 你好猜忌

同佢鬥黃

你到底係啊哥定啊妹

啊妹

神探伽利略

係，就係我係到聞你底衫褲

影相post上黎俾大家分析下

男人老狗戴乜野bra

應該有細菌感染

你有老花？

你癲夠未葉嵐？

你自己都有架扮咩啫

你扮咩識我啫

樓主係第431位被選中嘅孩子，連登之母

圖都無張點討論?

對唔住吖妹 比你發現左

你夜晚訓覺都用護墊？
焗住成晚唔衞生同唔健康

嗰啲係黃精

勁
咁都估中
幾時買六合彩

男人用咩護墊....

屌，你係咪思覺失調

聞返你呀哥

咁都熱門
拉

好撚好笑

葉嵐 乜又係你啊

你阿哥幾多歲

樓主又幾多歲

點解

公道講句靚過感情台一半絲打

感情台無絲打 thx

你好毒

典解

連登狗又有幻想

我擺明推緊

買個網袋，裝自己d衫
高調d（食飯個陣）講自己浪衫

聞住打飛機
睇住同班同學相
播住一本道

聲，色，味 再起機

你阿哥Gay ?

你抆屎唔乾淨

白卡撚冇覆診食藥？

同你呀媽講你扮女人

-.- 我啊媽得一仔一女

你要睇下醫生啦,男人老狗用護墊

你應該問媽咪你要唔要睇吓醫生

你有無事呀

翠絲

還返d底褲比老母啦屌